閃電十一人 獵戶座的刻印 PS4/NS 2019年發售 集中討論(3)

個標題
等延期啦

天坪可能年尾前出到嘅

刻印就下年啦

好似野坂喺度操控一星咁

好似話dlc

最多咪DLC日本隊成員同風雷魔神依D技
點會DLC晒成套劇情

就算出DLC都2020

分分鐘 刻印做哂 天秤都未出game

要相信level 5

人地level 5專注緊妖怪手錶

送d特典

有新版上帝之手同幻影盤球睇

街機黎架？

係

唔知佢想點撚樣 將動畫版同game版技混埋一齊推 未整好就咪撚出啦

依架變左神之手心臟集氣

街機不嬲係咁架喎

就咁睇妖怪d畫質好幾倍

成套野最黑人憎就係明日人條撚屌

FF最近連台都唔開了

屌 錯POST

我以為我入錯post

做乜撚

真係雙重人格 一星光根本上唔存在

頂 雙重人格嗰個係一星光 死個件係一星充

估中左

圓堂新作零封對手

又冇新招

咁都開到3
上集都未睇

圓堂仲做得多野過阿童木

依家我開始討厭企鵝招

明明以前覺我企鵝系列係閃電傳統同型棍

跟本佢地就做唔掂3主角
第一季我主線係元堂到
第二季係吹雪
第三先一次過黎

而家咩都無就直接三主角

四主角呀
計埋一星

野坂話吹雪同風丸係做戲
唔怪得D動作咁鬼異

屌你老母招企鵝技用撚完未

今集由吹雪把口提出人格分裂真係好有回憶

稻森成撚日執圓堂口水尾

以前都係三主角
豪炎寺 圓堂 鬼道
今次套野正主角明日人明顯冇實際作用
先搞到套野好亂
想突顯明日人，但又被皇帝搶風頭
大家都係中場
以前分工好清晰
前，中，後

皇帝 長毛 一星
咪三主

圓堂呢 圓堂呢

個剪影跟本就吹雪兄弟黎

當年吹雪雙重人格都爭扎左15幾集先搵到答案統一到人格 而家一星半集就做到

因為有

咁樣諗 今季男一係皇帝 男二係圓堂

wa.diu...格硬+快到呢
有哂吹雪同劍城比你抄都抄到咁樣..
覺醒之後又係屈到痴線,但係又冇新技...

我想問而家必殺技好明顯轉左人改名...日英夾雜得好格硬黎又要唔好聽

以前純英文多

一星嗰兩條毛

結果好似所有嘢都係野坂做 諗計係佢說服又係佢
明日人這個所謂主角到底做過乜嘢

負責叫

意之~~~~~~~~~~呵絲！！

曬lin古～～～～巴多～～～～～

咁就洗白左一星
我只係想問
鬼豪兩個可以返嚟未

仲勁過豪炎寺醫生

圓堂會同一星傾計
明日人淨係傳波同拍下膊頭

主角我只認同圓堂

太早返黎你想其他人坐到完賽

日本隊打352
後衛全勤風丸 吹雪岩戶二選一 自由人二選一
中場固定先發 明日人 冰浦 不動
加上一星 皇帝 鬼道 不動冰浦應該等鬼道返黎就輪流
基山就...

前鋒 豪炎寺返黎一定場場出
灰崎同廣只可以二選一
剛陣就收收皮先

想問下海腹 のりか係刻印仲有無出場

除咗第一集做觀眾 就冇佢份

日野話追加選手會喺亞洲預賽後加入
差在唔知係取代break組定break組+追加一齊入隊

其實有啲固定正選都係行行企企多 不動同冰浦應該都算呢類
我諗去到世界賽 除咗新四主角 應該冇咩人係必然正選 唔係嘅話好似沙木沼呢啲實冇得出
剛陣我諗叫得秘密武器 應該係同阿雷斯一樣最尾大爆發掛

追晒 吹到皇帝好勁

柒剛有2條路
1. 扮舊作不動: 肥佬講聲 柒剛係joker
(聽見都柒 )
2. 扮正版柒剛: 世界賽第一球

下場開始對面隊可唔可以接到企鵝果招 唔想再見到呢招係咁入波搞到無曬d單人射波招 頭果幾次睇係幾爽 但係睇得多都覺得厭

圓堂 皇帝 長毛 阿童木 一星
五主角
戲份都分唔勻 遲d 仲有新人加入
以前不動 吹雪咁勁 宜家睇落同路人冇分別...真係唔出好過出

其實得四主 不過出圓堂又唔可以唔比劇情佢
然後阿童木定位又要同圓堂撞
依架劇情比重 唔計暫離既鬼道豪哥
一星>皇帝/圓堂>灰崎/吉良廣>吹雪/風丸>>>>>>阿童木

仲有咩退隊原因未出

吹雪勁係細佬個人格
本身都無乜特別

意大利隊果次
為左幫人趕唔切去打阿根廷

以前世界賽 每場都要靠唔同球員既實力
鬼道不動 飛鷹 基山 等等
記得好似連栗松都發過威
但宜家場場都係皇帝戰術 再用企鵝

明明灰崎本身練左招惡魔企鵝 比吉良亂入出左招合體技就一味用合體企鵝 吉良應該本身都有新招想出但咁岩混合左做合體企鵝 但係兩條友都唔各自出

未畫好

無錢分開兩招整 將就下

日野依家全副心機放晒點寫啲陰謀到
比賽嘅嘢 wfc
得第二集叫做似返比賽個樣 鬥必殺技

咁岩戶係咪一直寫緊信比佢同房

係 鄉下仔除左冰浦全部都係ON9仔

睇完字幕
下埸係分組賽決賽??
姐係打完中國隊 仲要打多埸決賽先成功成為亞洲區代表

中國隊 唔好咁難睇
計亞洲強豪 仲有伊朗會有得睇

國足 無視規則123 出晒黎
再加殺手飛剷

國乜撚野足

我的國 厲害喔

真係差好還
吹雪果時,雷門係苦戰緊,落後1:0,球隊需要吹雪打破困局
吹雪覺醒對雷門真係有用
而家一開始就輕鬆領先1:0,完全唔覺有咩難關需要一星幫手
有種順手解埋支線任務既感覺

睇下支那人點笑支那國足

睇完最新個集 屌真係同吹雪嗰陣無得比

就咁聽似係講如果中國輸俾伊拉克就日本直入決賽週 (佢日文係講決賽tournament)
如果中國贏就要打多場黎決定邊隊入決賽週

黎緊兩集望完劇透似係純吹水回

可能剛陣跟豪炎寺學LAST RESORT最後又做救世主出招LAST DESSERT

依架四個主角都仲未有合體技 係咪慳到咁樣

編劇而家連賽制都費事解釋
等我仲以為一路係打緊淘汰賽

之前某集角馬有講過係小組賽黎

又唔算既
無印果陣你唔計舊招
第一招既合體技已經係韓國戰既迅雷猛獸同猛虎風暴
就咁睇都係要等決賽先有新合體技睇

阿童木無論係喺場上定對洗白一星都係零作用

人哋圓堂次次講啲嘢都比到鼓舞嘅效果 睇佢對不星講啲嘢都好有道理

阿童木講嚟講去都剩係識講足球會幫到一星

明日人根本就冇份戲份

同埋踢FF嗰陣基山勁過明仔wor 基山無得出反而明仔場場主力
仲有呢個時空久遠做助教有乜作用 都係睇趙金雲用奇謀㗎啦 見到久遠咁好sad

冇冬花
個o靚妹係咪就係冬花

你見兩個教練場場都唔出聲
就知日本隊根本係亞洲強豪

而家直頭係野阪用奇謀
以前趙金雲打機果陣都係代表果場會有佢既奇謀 而家打左4場 你有無仲見過佢打機

日本隊屈到咁洗乜奇謀呀

仲諗住覺醒完會有咩新技型下

最尾又做咩鬼野參謀 好膠

鬼道會唔會番唔到黎

咁廢就唔好番黎啦

一陣又手滑就唔好啦

之前諗住第一季係鋪路比世界賽
以為世界賽會好好睇

終於講撚完一星D濕鳩故仔
真係吹雪2代黎
仲有竟然一星覺醒都唔比招投佢

諗住最少有招過人技

邊有錢
剩係神魔企鵝都用左咁多次就知經費嚴重不足去晒妖貓

元堂應該有排都無新技

最後一球以為有返普射十一人既精髓

大家估世界賽邊個入隊同離隊
我想睇亞風爐

風丸 吹雪 不動

入隊 應該 阿風爐 綠川 吹雪厚也

都係舊人嫁啦 吹雪應該走唔甩
狗斯同帶帽條友最無用都應該無得走

舊人除左圓堂仲有4個
吹雪 廣 風丸 不動
呢4個得風丸係有少少作為 叫做有招防守技
其餘三個好路人...不動出新招射門都唔入

風丸應該有得留，不動基山比較危

做乜個個都覺得係走人
之前咪話過22人囉 加人唔係走人喎

唔係正選有咩用

賣週邊

加4個
亞風爐，綠川，肥仔/隱形隊長，敦也

又要梶裕貴精分配肥仔音

Btw加埋野阪已經19個人啦 加唔到4個咁多

成龍 敦也 佐間久/綠川 前兩個已經好大機會 尾兩個就二選一多
其他無乜機會

加木戶川清修個3件 岩岩好

敦也都唔入隊真係唔洗睇

下場打中國 咁岩李子文又係中國人 咁岩之後劇情講佢會離隊 咁岩趙金雲係佢離隊果陣爆佢真正身分 唔知佢會唔會係中國隊呢

唔係一開始就已經咁估呢咩

old news

李子文唔係富士丸咩

咪講左假名

唔知世界賽 其他國家隊有無舊人呢

一之瀨

中田英壽

媽媽咪呀

意大利同 小巨人

就咁睇 新舊三主+風丸吹雪冰浦一定歸隊同打到決賽

真投票既 阿童木會變後備

起碼整單非禮幼女俾佢停佢賽

呢套嘢冇明日人應該會仲好睇

其實唔整班鄉下仔出黎就好好睇
講下啲舊人點樣帶起啲弱team

同意呀 用返舊角色做主線 適當地加兩三個新角色 多啲舊角之間對碰 再慢慢入決賽 然後組成閃電日本 就算唔係雷門拎冠軍都冇所謂
依家所謂三主角完全係做多咗

哂哂個劇本

天坪最好睇果埸就係星章打木戶川
完全睇得出鬼道同豪炎寺點樣LEAD住成隊野去踢
灰崎可以話係鬼道要調教既人 都OK
野阪當最終BOSS 都OK

明日人同成隊支那國雷門就真係做多左

班鄉下仔乜都冇做過 格硬寫到佢地好重要真係一個敗筆黎
寧願搵圓堂加幾件栗松少林個啲+新人 鬼道豪炎寺風丸染岡壁山做返佢地強化委員好過
灰崎同皇帝反而冇乜嘢 係條線可以再寫多少少
冇理由搞咗咁耐嘅阿雷斯計劃就咁收皮
同埋影山出返黎教場波就玩完有啲晒

講下鬼道點組織星章
圓堂點帶隊新隊
豪炎寺解決三兄弟獨食
風丸就講下慘敗西班牙之後對力量既執著黑化少少
染岡同吹雪兄弟多少少GAY情

已經夠佢玩26集

又係神魔企鵝入波
有冇人好懷念以前咁同一招射唔入
再提升等級
加個（改）（v2)都好
主角招就加（g2) (真爆熱嫘旋）
起碼唔洗下下都整新招得黎
又覺得個人進步緊

呢個設定go1之後已經無左 巴哈都有人講過無印係世界篇必殺技方面處理得好好 好多招都係加個字幕就當到新招 又低成本 適當時加埋bgm個氣氛又上升埋

因為佢地一開始就99LV

一星個設定同吹雪真係接近完全一樣
點解感撚垃圾都可以做到編劇

諗住新睇嘅觀眾唔知

無睇第一季嘅唔知吹雪細佬死過一次

好奇呢個時空既圓堂會唔會同佢阿爺相認

筆記條線都無左

垃圾居直頭成個人都被消失咗

班鄉下仔除咗冰佬係打得 其他全部都弱智/垃圾
隻狗斯究竟垃圾版壁山
火焰檸檬=柒嘅極致 仲要唔知醜
阿童木 弱智仔

不過最廢點都係cap帽 除咗比人過之外冇野識 第一季仲要帶頭內訌屌隊友

阿童木根本就乜9都做唔到
打前鋒唔係講豪炎寺 連灰崎同廣人車尾燈都差10條街
弱智打唔到中場 更加唔好講有皇帝同鬼道 宜家仲有埋一星
打後衛更弱智 連佢班鄉下垃圾都比唔上
論隊伍支柱 比較都廢閪事 同天馬比都未夠班

第一季睇落都仲打得只係因為佢班隊友實在太廢 而且只係比較死纏爛打
第二季根本就為比佢出場而出場 出咗場都冇佢表現
一星洗白之後 條on9仔更加冇用

諗起遲d隻game無得換走佢都幾係野

之前有人話條友好有人氣
後衛幾時先會出番綱海依d mvp

自從阿童木第二季變得究極煩之前 最憎就係條cap帽
又廢又要卸膊
第一季打圓堂前 隊長叫一齊練習 條撚屌仲要屌返人轉頭

明明鄉下仔入面df最勁係佢又唔黑人憎 但又唔入佢
最無鳩用果三個入鳩晒

貼少左

Cap帽唔係萬作咩

阿童木普射王黎 成個閃十一系列 唔計外星學園屈機個期 佢應該入得最多普射

我話唔黑人憎果個係日和 岩岩貼少左佢張相姐

一個四眼仔一個cap帽 又廢又黑人憎

伊那國除咗冰浦其他都係垃圾

情願入隻忍者做吉祥物

成隊最值得入係矮仔 結果入件垃圾cap帽 一件煩膠 一件垃圾版壁山 同on9仔阿童木

半太唔係垃圾
不知幾可愛
仲有肥仔都ok

壁山個全勤獎就咁比老翻版搞到冇左

今集得三主角9up 可以唔睇

淨係留意海腹愛衣

樣太柒 廢到同三國同lv 幾乎開親技都入 任中出唔嬲
愛衣都救唔到

町長配嘅白兔屋

白兔>>>狸貓>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>女三國

今集又吹到阿童木好活躍啦

地味子

越吹只會越黑人憎
睇依套野 10個有11個都係為舊人

哇,屌,今集好難頂

Twttier有新試玩圖
制作到世宇子
有天堂之時 天崩地烈 海嘯之牆
睇落感覺好睇過上次果次星章試玩
應該有改進到

睇生肉野板嗰段聽錯咗做 佢想食咗西蔭

有冇LINK?

如果而家仲整緊世宇子
咁真係

佢地醜唔醜架, 夏天話秋天, 秋天話冬天, 冬天話起碼出年夏天, 最後拖既時間可能整隻新game出嚟都得

下集預告有鬼道 不過唔知係咪作畫失誤

翻睇咗預告 真係作畫失誤

差唔多顏色姐有咩所謂

中國隊

下集又到一星+明日人

前面佢話自己係前鋒 但係選手證寫係MF

你好...?

強國隊套衫又幾靚
連李浩D主角氣牆都強過阿童木 有無失敗到咁

屌 個名叫你好

MF但係9號

number同打咩位有關係

多數9號都係前鋒

閃電十一人既號碼通常都係由龍門數到前鋒
9號通常都係中前埸
就咁睇中國隊應該係踢442陣

閃電十一人多數亂鳩咁黎
9號就去踢翼/中場
正常9號應該係正前鋒

你好9

預告有d gay

基山遇河童翻版

lm

最尾有紅毛廣+河童

原來下集標題係講日本三個龍門
同埋剛陣終於有得出

似出哂三個龍門怪陣

希望迪老大有返當年無印果種霸氣 仲好似天秤咁既話真係寧願佢同無印一樣入唔到日本隊好過

新条琢磨邊撚個嚟

理事長條𡃁囉

變左小丑

出晒三個龍係咩一回事

圓堂可以打DF
迪老大可以打FW/MF

最後基山嗰一幕 好懷念佢同河童踢波

有得睇返菲迪奧就好,佢做主角都好睇過阿童木

有無人都覺得一星光果兩條曱甴鬚好撚怪

又化身武裝又同條龍合體

sor 睇錯名 自膠

菲迪奧 意大利代表wor

睇錯 第一眼見到菲字 就諗起時空之石嗰個綠髮佬 以前腸開翻譯 意大利個隊長都係英文黎 所以一時load唔到

世界賽可能唔出舊角了

應該出
但日本隊A組

英美意法全部係B組

可能會變哂新球員,依個世界線個隊西班牙既人設真心柒,但明明上季洛可可個堆個樣都正正常常

小巨人全部都老翻雷門

直接係上空射穿風神雷神鬼神

新技好型

迪老大

合體守門技幾有新意
但人地招射門弱到可以比野坂一腳擋到
咁其實圓堂唔開技其實係咪都應該擋到

根本就係三化身合體+三重上帝之手+三重防禦

直接用上帝之手就接到啦

可唔可以唔好場場都要圓堂成個傻仔咁比人入幾粒先
以前圓堂好識變通架

以前圓堂明明成日空龍
依家就企定定

皇帝會唔會整得太勁呢
阿修羅雖然好型 但係咁早出又要比人射爆幾多次
開心既係灰崎同吉良廣招技終於比人擂到

以前緊急關頭都會出熱血PUNCH 或者好似上季出魔神之手途中出去扑波
依架

圓堂不要再做智障ok?

再自由人既話個奇蹟的自由人就冇位企架啦

班後衛,自由人完全冇反應,要中場球員返龍門救波

兩個自由人都無落場喎

屌,而家我連有冇上場都記唔到了

期望: 剛陣踢完今場肌肉痛要入院 世盃898

今季冇人走啦應該

一早做左奇蹟的冷板人

隻呀修羅感覺好怪 要咁撚多人先守到個龍 動作好唔流暢同埋配樂都好柒

其實初代好多三人守門技但係動畫無出

最出名已經係無限之壁
但以前圓堂隊會有壁山塔子等人出B技擋
感覺上同依家無分別 都係三個人去擋

屌你老母基山成季加埋講夠唔夠廿句

慘得過呢集招三人技要出晒三個龍先出到

你啲技廢囉
上帝之手唔夠力量
魔神之手擋唔到側面
風神雷神阻唔到時間差
風雷鬼神掂唔到高空死角

人地出10人技啵 你踢波打機有冇試過全隊攻哂上去

皇帝踢晒佢算啦

乜q三龍門陣
叫皇帝集中幫圓堂清波，上多兩個中場仲實際啦

招技冇威力 不過角度刁鑽？
就算係咁 圓堂熱血punch都擋到啦
仲on99咁用多次3神俾人入多粒

弱智化圓堂

冰浦今場竟然坐板凳

救一球就成班呆哂
但明明野板輕鬆解圍

神魔企鵝比人破左
心諗終於有新射門技睇
點知係要用檸檬汁

我覺得檸檬汁都會擋埋
話晒趙金雲

到最尾就係檸檬汁override神魔企鵝

迪老大用drill smasher 勁長氣俾西蔭屌嗰part笑左

諗返起打雷門 圓堂直接一腳踢走左烈焰龍卷
其實佢係咪可以一腳踢走天空隼鳥而唔係出必殺

個編劇係咪弱智
一腳踢走個波咪得

根本整到圓堂勁弱智
明知擋唔到仲要出多次
無印都識得用細技擋麻煩嘅波

總係唔睇好今代牧埸

皇帝全部位都踢得
中國隊守龍帶武器
唔係好明佢三守龍係點，明明個射門係屈角度唔係屈力量，加多兩條友都唔會接到掛， 不過招技都幾型
幾期待剛陣出場，應該係新招掛

你老味,野板野野都可以一腳踢走個天空隼彈,咁圓堂就咁出神之手/魔神之手都夠擋啦,唔係既話就咁打走佢都得

Last lemonado!!!

野板勁撚到
直接搵佢打龍啦

硬係覺得今集係用招最終大技擋招9射
俾我感覺阿修羅已經有神接個level

阿修羅呢招我覺得單人技仲好啦 無啦啦搞個合體技

真係無需要三人聯守
依架搞到圓堂成個傻仔咁

野圾一腳踢得走真係笑左
咁圓堂跳起踢走佢咪得

1支箭就易爛，3支就可以擋到
換2個龍門抽起2個後衛，然後其實野坂一腳就可以解到圍
究竟套野做乜撚

叫垃圾狗斯開THE WALL可能已經擋到

啲技硬係有浸膠味

做乜撚野唔講ON9劇情 屌你老母今集就係不停係到LOOP天空隼彈同萬里長城再加對面監督打鑼既鏡頭

點解唔用終結座標2.0

冇錢係咁

寧願要以前技能打技能個種力與力對碰(打阿根庭)
好過而家個d垃圾取巧

其實係因為圓堂太勁編劇諗唔到點破先要用其他方法打爆佢
諗下除左西班牙條友之外無人正面贏到圓堂

其實比招類似異次元之手既招圓堂咪得 反正個罩都cover埋上面可以跣個波走
阿修羅型係型 但係無必要咁出囉 唔通之後場場風神雷神魔神都擋唔到人地必殺既話又要調走兩個人入迪老大同西蔭咩

如果一腳踢得開 我仲洗咩要佢地開技

點解唔叫 風神 雷神 魔神
會唔會進化完係咁叫 型同順口好多

因為要公平比賽

用終結座標2.0根本同出貓冇分別

李浩會輕鬆破到

要破架咩？射個龍已經跳左上天

都係鍾意舊魔神之手同god catch既魔神
非常有霸氣

基山好想再睇Tenkuu otoshi

呢招係反CUP果陣用,用黎逆轉會熱血D,好似係

一招座標打到你班人起唔到身，睇你仲點萬里長城疊羅漢跳高射波

突然諗返起
無印阿根廷比作者吹到0失波 不敗要塞
個隊長招ironwall又正面無敵 無波過到
最後完全無交待過就話佢地輸左

意大利都話輸影山戰術
輸比垃圾英國真係講唔通

無敵之槍勁定沙丘戰術勁

意大利打美國都係和
不過冇中田英幫手 應該輸埋俾日本

美國果陣仲有一之瀨

日本打美國果陣一之瀨唔係到?我已經唔太記得

打到下半場就比人換咗啦

咁嘅話意大利冇中田都係美國之流

意大利打日本先出到鎖反

中田正一花生友 出黎踢半場就笠水唔打小巨人

咁美國冇左一之瀨都係英國之流

冇錯 有病咪學人踢波

剛陣招新招踢飛埋個龍門架

剛陣屈撚到...
成套野柒到on9

剛陣勁過堆化身武裝
化身武裝都未試過剷起龍門
札那克 白龍依d外掛狗都要企埋一邊

一集變成職業選手
以獵戶座設定嚟計
暫時世界級嘅
豪炎寺招 最終保留
(唔知有冇出全力)西班牙隊長嘅 鑽石雷光
都冇得一野轟飛成個龍門

剛柒呢球喺越過三人後衛防守之後
再過埋招擋住神魔企鵝嘅龍神鐵扇
都仲可以轟飛龍門

我諗打弱隊嚟講 以後一開波中場比佢射一球就先攞一分

皇帝返黎之後，日本隊係亞洲根本屈機

一個皇帝一個剛柒根本已經玩撚晒

真係好撚肉酸套野皇帝剛陣到底仲要煲到上咩位

皇帝都話有腦

屌喇星 剛陣真係…

日野我屌你老母

皇帝 訓係度都贏

糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作,糞作
9作都有個譜呀大佬

鬼道唔洗返黎了

撚樣剛陣已經超越左豪哥同疤果條友

兩條廢柴仲係度扮晒蟹話咩依家唔返隊住俾班後輩成長
事實係返嚟都冇位你踢呀

真，FW位已經冇豪炎寺份

On9勁到
兩個FW嘅個人技對面都係一技擋一球
佢一球過哂兩個技仲射飛左個籠

MF位依家皇帝話事，一星佢條靚鬼道同一星咁深牙齒印，實俾人排擠硬

FW位灰崎+廣組合出晒火花，一直都係趙金雲戰術體系嘅核心，連世界級ace striker剛柒都要為呢對黃金組合讓位而豪哥直接競爭對手剛柒係趙金雲支那國嫡系建議豪哥都係收皮轉行去做隊醫好過喇

中埸重要有明日人條鄉下佬做必然正選
鬼道？

閃11真係越嚟越勵志 可以完全咁話比細跑仔聽

只要你肯努力 求撚其行一次山就可以攞到世界級 都比唔上既力量

越做越樣衰
想做啲新人出嚟 但又驚棒唔起揾舊人撐場
然後班鄉下垃圾 拍碼落班舊人到更顥得佢地幾撚垃圾同on9

阿童木掛名主角 又廢又冇主角氣質 強行做戲份比佢都係on99冇表現
狗屎剩係識the wall都可以入選 壁山就喺屋企食屎
載帽垃圾剩係識屌隊友 屈過人技 然後9傳就冇戲份

肛錢條撚樣要不是阿童木條on9仔幫佢吸仇恨 佢真係贏9條街
從來冇認真過 廢撚到仆街 又嘈到死

但吉野條撚樣就好似明知你憎佢咁 特登吹到佢一開技就咁屈
求撚求創技檸檬汁出嚟 就已經係日本全國level 一野收西陰皮

宜家又求9其行一次山 整技新檸檬汁 就全亞洲水平 勁撚過撚企鵝大爆炸 射龍都飛上天

其他人辛辛苦苦 苦練咁多年 咁個on9鄉下垃圾行次山就輕鬆屈死
你踢埋我個份啦

套野真係好撚肉酸 皇帝比佢吹奏到就黎勁過 d 轉生系動畫既主角

冇人

有冇買左license

我

終於又有消息

未到😒
等下先😆

2019 秋 發售預定

刻印dlc?

不動入波

射咗咁多腳天空隼彈先出大技

買左

今晚有新增隊員
希望有一之瀨

水神矢，厚也，亞風爐

六條友擋一粒波

我想要綠川

皇帝吹到OVER晒依架覺得好撚嘔心
灰崎終於有新技唔係企鵝
支那隊果招其實好型 有上季基山同吉良招宇宙衝擊波咁型
但係竟然都係接到雖然如果阿修羅咁快比人射爆會更加

唔要成龍d路人甲呀

仲有屌你老母班DF係到食花生 要兩個主角仆番後面頂

出舊人，好呀

有厚也

有五個名額 唔好換走鬼豪
btw 第二個亞風爐

亞風爐

好開心

綠川plz

有冇link?

Thx bro

五個名額有人要走？

公布2個又走去講game

天堂之匙

天堂之時冇咗飛起人個下

亞風爐BB型撚到

佢話遲下再慢慢出吊人癮

隻手機GAME

越黎越多神

屌 好鍾意佢 中場魔術師,點解又係美國隊

日本成班怪物點入隊

有出已經好好
同埋如果佢喺日本隊應該冇乜出場機會，而家已經野坂一個人玩曬，仲有個一星同未歸隊嘅鬼道，點排都排唔到一之瀨表演
Btw 照美

大家估仲有三個會係邊個

入日本隊只會成為下個吹雪同基山

跟本前鋒中場都太多人，反而後防冇幾多個，一星定位係打後面應該平衡小小，不動都可以打後面啦 ，反正有招收人山既技

仲有冰浦都得 反正定位都係長傳斬粒波上去

不動性格崩壞到射個空龍r存在感

睇完個所謂gameplay
都幾肯定會係閃電十一人最後一作

所有野都冇改進過
技能演出仲衰過3ds

D周邊好賣得wo cap水咁高 唔會咁易放手

所以最後一作係指game
根本似用game炒周邊
整隻垃圾出嚟
一睇就知冇俾資源落去

以前做掌機個陣好撚正

岩岩睇都FEEL到幾差下推遲左成年都係咁既水準

閃電十一人最初係靠game開始掘起 再睇返而家隻game推足年幾都仲係咁既質素 真係五味雜陳

下集預告 似有人嬲嬲豬渣實哂拳頭
唔通有人離隊

姐係依家有多五人名額定要換走五人？

如果有人要走 不動同基山都留唔住 入最強mf亞風爐bb

基山入左隊成條on9咁
屌你cosmic blaster都要出一次啦
慘撚到

如果冇照美神真係棄番
格硬做三主角 又平衡唔到 勁on9

Btw 中國隊更似主角隊
套野幫手刷好感
真係寧願中國隊贏

基山波皮掂唔夠廿秒
唔撚係咁就踢佢走下話

不動射個空龍都要串人 笑咗

基本上依家日本隊
正選/親生仔：新四主角+吉良廣+剛陣+風丸
可能離隊去查黑幕：鬼豪
行行企企類（對比賽冇咩影響力但都叫有啲用）：後防群+不動+基山+冰浦
路人：砂木沼（擺明第三門將）+坂野上（冇自創技）
最後就睇圓堂會俾人寫走定留隊 留隊嘅話基本上做硬正選

本身已經人滿為患到要不斷搵藉口踢舊人走
依家仲要加多五個？？？！！

吉良同亞風爐連技

肥仔

白兔

Cap㡌快走，想要成龍

如果基山走左真係唔洗睇，個角色有魅力又勁又食腦，根本吉良同灰崎一樣樣 冇必要開2個角色，鄉下仔基本上可以全走，一星個設定要轉做打後衛啦，昇係自由人又唔講下佢點樣走上走落連起隊波，皇帝有睇頭既 但太屈機啦，正路就加埋照美 白兔 吹雪細佬就夠

到底邊個弱智寫劇本，真係睇到嬲

明顯用投票同加人氣角色炒人氣賣周邊
垃圾動畫
整臭閃電十一人

五條勝 萬丈道一

亞風爐輸俾鄉下仔仲on9

5個人就換走晒5個鄉下佬啦

Cap帽走啦

6個人守住

換走明日人條卧底啦

李浩入隊啦快d

又一次新技被接 低質夠未

中國隊仲似主角

支持李浩入隊 踢走明日人

屌你老母成場都唔知做過d乜都好意思握手
唔係圓堂握手都算 你話剛陣去握手都無咩所謂 起碼人地真係做到野
垃圾明日人成場無做過乜 然後完場果陣就跟隊話下次再一齊踢快樂既足球之後就代表成隊去同人地握手

明日人可唔可以返鄉下

究竟支那橙頭髮嗰個是咪偽娘

負責trash talk

其實都幾勁 可以將套野既第一主角塑造到咁黑人憎，有冇巴打知日本個邊點睇佢

佐久間plz

人氣咁高應該有，前中後都打到

成龍應該入硬 無左綱海成條df變晒垃圾

鋼海最強護空門

真心唔明點解會推成龍

人氣高加星章隊長

日本果邊好撐成龍 因為係灰崎保母

希望綠川入隊，再加返啲戲份比基山

呢套搵明日人當綱海打後防咪得 反正明日人有後場遠射(北極熊+反擊驅動) 同埋幫GK守龍(永世+中國兩場)

佢合體組件肥仔唔在線 乜技都用唔到

皇帝打後防算啦
一條友技都唔使出就擋人招大技
其他人就攻晒上去

皇帝同敦也打DF 圓堂技都唔駛開

條撚樣次次都係咁撩架打

吉野條撚樣到底想點

灰崎保母應該姓鬼架

雷門隊長

鬼道 = 嚴父，成龍 = 慈母

我prefer成龍over cap帽
同聲優

我prefer cap帽收皮，根本冇撚用，剩係識撩交嗌

入佐久間同綠川就皆大歡喜

條友好似成個亞洲預選賽都唔覺有做過嘢

入綠川真係零作用喎

中埸加埋亞風爐已經FULL晒
仲入中埸

雷門可以一個都唔使要 踢晒就啱

腳力好重果個 皇帝 一星 呢三個都一定係鐵膽
仲未計鬼道 仲有基山 不動 冰之箭黎緊既亞風爐bb條中場線真係逼到插針都插唔入

明日人呢？

做後備啦屌
阿童木令人討厭到
少戲份果陣就比人鬧 乜春都冇做過
多戲份果陣就比人鬧 成q日霸住個波 搞到舊人出唔到場

只能講而家人設仲未吸取到go果陣既教訓
Go果陣有詳細描述既角色幾乎都係踢前鋒or中場 後衛印象中得黃名子同霧野 搞到後衛人選少之有少 見銀河大洗牌之後隊反抗日本隊成隊得兩個真係後衛 其餘都係前鋒同中場就知咩事 甚至有個中場夾硬編做踢後衛

到而家新既閃電十一人由全國大賽到世界大賽 有詳細描述既後衛又係少之有少 係咁出d前鋒同中場既角色 但係個設定又要有22個日本代表 搞到前鋒 中場同後衛既分配勁唔balance 唔好唔記得原本野阪同垃圾明日人都係踢前鋒 而家再加埋亞風爐同敦也 仲要白兔屋都高機會入隊 真係唔知佢前鋒同中場可以點分配 但係後衛都係繼續風丸果幾個 希望會有成龍啦

而家日本隊有6個人就夠打了，其他5個求其開戰術就得
有三龍出阿修羅，一星睇完人比皇帝開將軍
之後垃圾剛陣瘋狂入球
諗唔到點輸
好少見到主角隊可以輕鬆贏

日本隊打開三後
有兩個位俾埋龍門
一個位係風丸或者吹雪
齊晒腳

閃電日本根本係超攻擊陣型
5個後衛 有兩個自由人 一個係另一個世界成日比人調去打MF 一個FW轉型 得狗斯一個真係後衛

兩個都好中意

咪腳力好重果個
條友落左場就自動隱形完場先出黎抽水

咩好似
真係冇做過野 仲阻撚住鬼道

宜家條後防根本就係冇後防 每次對面一進攻就係圓堂搞掂
以前要同圓堂1on1 壁山 飛鷹 吹雪 綱海一堆人喺到閘住

係 綱海係無印真係mvp級 吹雪都斷過人地好多次攻勢
呢架d df做左十幾集除左風丸開過一次技同吹雪溜左幾次冰型過之外全部隱形

今輯冇綱海係敗筆

如果鬼道學長你做嘅嘢係保護球隊嘅話
我做嘅嘢係保護足球

奇跡自由人開過一次冰箭
狗斯開過岩壁
Cap帽on9仔開過火花光環

以前圖堂搞唔掂 壁山一定幫手
狗屎到宜家有冇開過3次技？

最後李浩招技好正

北極熊,仲有招龍門前counter技
呢兩招太屈
加埋招戰術坐標

三大bug技,好難想像會輸

大戰大英帝國ex咖哩棒

各自係龍門互抽對方龍門

希望佢地兩個下場就出返場啦 skip曬亞洲區d比賽咁濟

Btw西班牙成隊係咪都係前傳果班人黎嫁

鬼道用咩理由返黎

咁快打西班牙

日本一開波就對西班牙
同組仲有美國＋俄羅斯

last resort準備轉三人技減輕負擔

下集預告有水神矢+佐久間

個灰色西裝佬仲唔係阿童木老豆？

屌不過冇興趣睇阿童木尋親

世界區唔係打積分制既咩 咁可能下場輸比西班牙之後再後幾場再打多次西班牙贏返都唔定呢 無印如果意大利贏到小巨人既話 日本都會同多次意大利爭冠軍

似係

可能豪仔加灰崎加吉良一齊出

佐久間，成龍應該唔係追加成員了

第一場就打西班牙

一星好似喺俄羅斯踢波
唔知有冇故仔

Last Resort God & Devil

正選陣點排

當352 已知風丸 不動亞洲預賽全正選上場
我估應該咁：
GK 圓堂
DF 求其x2 風丸
MF 明日人 皇帝 一星 鬼道 不動
FW 灰崎 豪炎寺

今集吹雪咁多嘢講
下場一定有佢份

依家啲DF都唔識開技擋嘅 排3gk陣開阿修羅算啦

睇留言有人話一星雙手捉住鬼道隻手真聰明 唔怕佢又再手滑

我從來都唔講笑

屌咁咪美國都輸埋冇得睇

小組賽應該打晒三隊

豪哥吹到咁大

到時招嘢實改名

咁快就打美國,想睇多d一之瀨呀

呢鋪係時候到我地腳力王明日人出場

真自由人

好撚慘吉良廣永遠都講唔到全句

睇怕又係腳力王皇帝灰崎不過豪哥應該又會延期入隊

好喜歡她

屌你老母吹雪乜都無做過話佢腳傷

上場出左場無耐就比人換出都可以夾硬寫到吹雪腳傷

敦也

鬼道唔係轉做後勤下話
講到由佢搵人補充球隊戰力

冇架啦
不動都變左弱智
一定2選1

豪哥就話上撚左神枱啫
鬼道完全比皇帝取代埋，唔知有咩用

唔入聲大大又毫無建樹完場出黎攞彩果個咪有位

鬼道剩係抄徒弟招 玩疊加死亡粉碎 柔與剛 同手滑已經上晒神枱

Cls 豪炎寺招技都傳俾人

不如佢同鬼道掛靴啦屌

豪炎寺吹得太大

肥仔要入隊
要踢走豪炎寺

一齊出烈焰龍捲dd啦

睇肥仔開last resort

加埋灰崎吉良GOD & DEVIL

鬼道

千其唔好
個肥仔成日串柒柒好煩

睇個勢9成會入
又話咩特訓緊

同明仔把聲重疊左呀走啦唔想搞大佢

基山廣同吹雪真係乜都無做過吹雪都話有上場同3個人跳舞然後扮受傷基山廣除咗崩樣就無戲份

踢走明仔

19+5-2 total 22 唔走啦

gay友都比人搶撚埋

但其實初代基山都係鳩踢流星刃踢到去打洛可可
招流星刃變咗比對面龍門出新招而出咁好咩

起碼捱到最後有招天空屙多屎可以打下J先
今季我諗連J都冇得打

對阿根廷靠基山做隊長 一齊出到大地烈火破鐵牆
潛入巴西眼鏡佬大屋拎data
仲有集河童

打美國有一之瀨 精分三個人物拎三份糧

預賽後仲要入多兩個頂級射手吉良廣

屌呢個真係on9得可以
第1季明明寫到佢地勁gay 細細個玩到而家 仲邀請gay友一齊打入世界 唔講以為佢地2個先係主角

點知呢季佢地好似一句都無傾過

證明佢勁到用一招都打到最後 同埋本身流星刃都超型必殺技黎講佢算係top5型既必殺

加個 真流星刃已經升哂lv啦
洗咩下下都出新必殺技
成日轉新招反而冇咩印象
好似Go d 必殺技都唔記得哂
反而無印出得多v2 g2 真 改
D 角色必殺技記得仲深刻

流星刃升級係V

無印篇基山仲有一個吸引位就係佢由一個反派變做一個好可靠嘅隊友 仲要冇nerf 又多鏡頭

其實降左

以為班外星人咁勁
原來只係日本太廢

二代強力單體技=三代戰力單位
爆熱風暴 狼牙傳說 流星刃個啲

仲要話自己係地上最強足球隊
人唔笑狗都吠
搵菲迪奧過黎日本幫幫手都殺晒班外星狗

我已經分唔清到底係今輯太垃圾，定係第一代寫得好。屌 好想棄番

應該係前者
以前Go3見佢幾乎轉所有人物又獸魂已經覺得麻麻
點知新呢兩季仲垃圾不過刻印好過天秤嘅
一開始睇天秤PV我真係好期待㗎點知搞成咁

根本就無重心係到
以前用圓堂鬼道豪哥做主線 連住支線任
依架全部都係支線任 但係無主線 得個濕鳩財團搞屎棍
又寫得差
集集都係有個大勢力搞屎棍 你唔悶我都厭啦

天秤根本就係無劇本
打一埸寫一埸搞到咁
你見當初可以票選御影專農出黎做下場對手
然後為左同星章打多次屈鳩兩隊對手食物中毒
世宇子打得5分鐘就知
講真比夠篇幅出夠52集
當中加下灰崎點成長 但最後輸比皇帝
然後講下染岡 風丸 圓堂 豪仔 鬼道點樣做強化委員帶隊贏人仲好
佢地出返黎既第一集就係比鄉下仔秒 真係屌佢老母咁好既劇本都唔識用

打世宇子真係史上最垃圾

你老母新三主角要搶埋閃電爆破黎用

一星光同野板招技似炎之風向雞

仲諗住last resort 係比三主角用

出新op

終於換op
上個op難聽到

西班牙龍門:

新op合照鬼道消失埋
btw對手啲人設唔錯，尤其橙頭同白頭

成集都好撚崩

完全冇用心畫

覺得op會轉畫面

ON9明日人憑咩企中間

鬼道揸機

唔怪得濛濛地 原來手震

手滑

其實首大舞台唔差
劇情正常少少可以好有Feel

隻game個PV好似都用呢首歌

屌你老母吹雪又腳痛

後生細仔就腳痛

OP有幕圓堂接球接到差唔多入白線之後開弓扔返個波出去，開弓果下個波唔會入左白線咩

屌你我都諗過

你地估圓堂用阿修羅定新個人技擋diamond ray?

風雷鬼擋到DIAMOND RAY
但之後出新招破左

食回頭草找回真正的愛侶

俄羅斯話自己無使徒 幾期待之後發展

點解可以咁撚崩

op得美國一隊舊隊，係咪代表其他隊冇得出

今集吹雪個動作同表情 同埋冇出聲 會唔會係細佬扮

分組賽啫
我諗佢地唔會放開呃錢機會

quote 錯

今集真係好慳錢 換下bgm 請人9up兩句 播返reload

今集應該係最廢嗰集

一之瀨，土門喺美國踢波，第一次見識世界的實力

三分鐘睇完，史上最慳成本一集
總集編都話要做下剪剪接接，呢集直接將reload重播一次就算

Youtube睇無字幕
有無人可以解下點解一星要做鬼？
佢細路死咗定點？
Thank you

坐左幾耐？

咁你揾有字幕咪得

ps4?

今集想點

由於對峙系統太過簡陋，決定打掉重做，不只是左右了，改為スルーパス和盤球，而右邊就是沒GP的攔截，可以選擇盤球，手魚激和荒野帶オーラ就是有技能和Gp比較多，不容易直接過掉，另外新增了Buff和Debuff效果的圖示，詳細看紅色雙箭頭，的確有用心去改

個左右跳真係衰過NDS

依家先似啲樣
之前以前冰之箭係新嘅傳技技
點知定義咗係過人技

所以仲未出到

2020

FF最勁既明日人同FFI預賽最勁既野板
2個隊野都冇舊雷門既人
所以圓堂果班舊雷門用左成年時間教出黎既人都唔夠間接同佢地踢再成長既新雷門同帝王勁

岩啊

肯定係FF收左人錢強行要舊雷門解散

野坂佢都算啦，話曬叫做用阿雷斯系統教育過雖然上季睇完成季都唔係好get個系統有咩咁勁
但新雷門咁勁真係無解

幾時出呀屌
獵戶座完都未有

係囉小鱷 我都認同你

巴哈狗

巴哈cdrom
咁都俾我搵到你

皇帝係由阿瑞斯系統培訓
根本直接間接都同班強化委員無關

強化委員根本無撚用完全唔知做過d咩
得灰崎係有鬼道執過

染岡執過敦也唔合群
圓堂執咗件奇蹟的自由人

但係睇咗咁耐都未睇到奇蹟的自由人有幾奇蹟喎

奇蹟在冇原創技都可以係閃十一個世界觀做到日本代表

入到隊仲唔奇蹟咩

五條勝又然

主角廿甲不入

圓堂 野阪 灰崎咪頭10

鄉下仔冇人理

得冰浦一個睇得下

一星充，一星光

下場有機會係士郎最後一場比賽

豪炎寺要傳last resort俾三主角

敦也黎到俄羅斯準備代士郎
由吹雪向鬼道要求叫佢入隊

ed已經有敦也

搵鄉下仔做射門果腳 唔怪得練極都練唔好

第二隻狼人可唔可以係鄉下仔

正路都知應該要擺長毛第一 皇帝最後

屌招神技就咁比腳力王污辱左

拆開兩件都高過明日人

似係戴帽果個

我諗一定唔會係舊人

似係明日人就真啦 同理事長個助手交換左contact

豪哥既一人技要三個人先出到不如踢走啲鄉下仔先啦

果啲要踢幾腳既招 都可以無啦啦變合體技了

根本呢招本身就唔係單人技
豪哥出招果陣好似識分身咁都唔連景

明日人係第二隻狼 黑化埋就變神作

如果好似槍彈辯駁2展開就滿意了

黑化明日人 佢跟orion搵返老豆 然後做最終
Boss 今季呢套即上神枱

反正佢都柒下柒下咁,做埋奸角都無所謂啦

無佢仲好啦
中場多返個位比舊人出場

應該話佢由一開始就係，所以佢咁落力叫鄉下仔出城，去拎冠軍，搞死天秤，等商業上少個眼中釘，得到有地位既舊人同皇帝信任，覺得一星做唔到野所以由明日人做野除佢名，即刻perfect池

咁樣已經講出豪哥一個等於三個其實唔洗咁多前鋒
當年FFI日本隊又係多前鋒

上屆得 鬼道不動土方係中場

今屆起碼一開波就屈鳩晒明日人野阪基山做中場先

真正打前鋒得 豪仔 吉良 灰崎 剛陣

風丸？

風丸遊戲寫DF架
又係DF滿人先派佢打MF

敦也話黎守護士朗個位，照計佢應該係踢DF
依家仆街3人組加埋敦也應該幾好笑，話哂都好有性格

做埋keeper都得，佢招熊之殺手縛擋撚到北極熊

因為對面招技叫北極熊，改名叫南極企鵝就守唔到

又好似係

MF前期眾有綠川，而士郎就前期由FW歸隊後轉做DF但打意大利嗰場士郎喺後場上前解圍再入波呢幕真係歷歷在目

其實第一季都唔知點解要將野阪做前鋒 去到第二季先變返做中場
明明個title叫戰術皇帝但係打前鋒

其實本身吹雪係踢開DF 係佢有左敦也人格之後先踢FW 第一次同白戀打果陣吹雪都係踢DF位

白戀太廢先要吹雪打DF炸

有預感下場雖然係士郎最後一場
但佢都係會冇作為 做路人
希望劇本寫得好d

佐久間入隊thx

因為得皇帝識射龍

中場都可以射門嘅姐
阿風爐就係中場（好似係）

吹雪偷咗砂木沼支永恆之槍

Super god hand

鑽石之手

都係俾大隻佬撚

出單人阿修羅算啦

今代有鋼海 立向居

吹雪兄弟有冇咁撚廢

綱海作為真龍門
唔去滑浪去踢波都做唔到代表
咩邏輯

訓左無睇 今集阿童木去左邊

好想佢求其作個故仔 話網海同圓堂係阿瑞斯個比賽對打過 然後做咗追加隊員

豪哥上唔到場 鬼道直頭唔係到 得圓堂同風丸上場
就算贏到都唔覺得真係報到上次一戰之仇
本身諗住豪哥鬼道佢地會上場打西班牙 點知而家

決賽再打

不過到時都可能未出到

因為今場都贏唔到

對面個使徒咁就退咗場，廢撚到

差D見唔到個慶祝專員

本來我以爲會係吹雪兄弟擊掌 點知個鄉下仔都可以搵到位入

第二隻狼人係吹雪?

要兩兄弟先做到使徒

吹雪厚也似係第二隻鬼
可能佢係為左幫士郎醫腳
又或者係用獵戶座嘅影響力幫士郎留位

其實game黎講邊代最好玩?

我諗最多野玩果代掛 go3

如果純對戰就wii個隻王牌前鋒 啲人物由無印收錄到go2 有3D有語音 有少少似winning咁

nds/3ds類就go2/3
go2比賽劇情觸發好過go3 go3比賽觸發任務太多 有啲比賽每15分鐘一次 好易gameover
go2半場一次我覺得啱啱好
go3就過關後多嘢玩 有得打經典比賽 又可以玩下小遊戲特訓 同埋go3劇情玩到中間會俾啲無印/go系列嘅人入隊

nds 最後個代最好玩

難得吹雪兄弟有招咁型嘅新招竟然淨係可以用一次

我要睇力與力嘅對決呀,唔係個波識轉灣咁入波呀屌

硬係覺得圓堂自從俾鄉下仔用3粒波入左之後成日柒下柒下咁

人地要出game呀嘛

都可以正正常常鬥大力咁入架
而家無左以前一路接一路大嗌個種熱血

比鄉下仔普射入網最好笑

搵冰浦代吹雪個位

鑽石之手發動時間咁慢
要用兩倍播速度睇返先順
鑽石之手好有化身武裝feel

Diamond Fuujin Raijin Ghost

吹雪士郎
吹雪是狼

親生仔阿童木

屌拿星依套垃圾求撚其完左佢算啦 完全冇晒以前好睇既原素
屌你老母想睇必殺技硬碰 就成撚日出咩改變彈道 會轉彎既波依d柒野 就連吹雪兄弟招合體技 對面龍技都唔撚開就咁俾佢入 我完全feel唔撚到招野幾勁
成個世界篇正正常常踢番場波都唔得 唔係放地釘 就踢人 一係就成場捉鬼 我屌你老母你求撚其場場用終結座標2.0踢撚死晒對面都好過係到睇你鳩寫

btw 狼人一撚定係成個世界篇最撚冇用個條撚樣 講緊你呀 奇蹟的自由人

cap帽呢

招守門技要留比廿甲不入既主角射既last resort破呀接愛現實啦

用左兩日煲晒
依套野真係垃圾
聖衣合體都好睇過佢

其實出晒3個龍用阿修羅
皇帝用 Sky Walker+終結座標已經贏到波
使撚搞咁多嘢

練返上季招射全場既無敵counter射門技應該少好多野搞

淨係黃名子一個都正過晒佢地

Sick ball

cap帽都叫有招技
個奇蹟的自由人 得招抄番黎既冰之矢

今集好睇過之前好多 屌俾圓堂做返主角算啦
點解明仔今季咁柒但係有得場場正選
仲有 敦也俾趙金雲吹到可以大幅提升戰力，仲要一嚟就正選
咁一開波又唔揀佢

我剩係等亞風爐bb出場carry班蛋散

天堂之時

天馬 圓堂我都好鍾意 但係明日人你同我返去玩你既LBX啦

圓堂又有新招

直接抄咗髮膠佬招技

一場波咁多變種技

圓堂好撚型
擔返正啦
支持圓堂重登帝位揮手

睇黎有新玩法因射門邊向而變既招

真主角圓堂

圓堂勁撚到
真係坐正個位
除非又受傷

屌D後衛咁無用
換走去出迪老大同跟班出阿修羅好過啦

坂野上昇俾我感覺係波都未識踢
飛鷹初學嗰陣起碼都屎忽撞棍出到招未成形嘅真空魔 擋到射門
呢條友入到日本隊真係夠晒奇蹟

屌鳩日野老母
圓堂幾時變咗天才

講到敦也咁勁點解一開始唔揀佢入隊

下集標題係明日人
即刻唔想睇

滄海遺珠

下集應該要強姦招LAST RESORT啦

冇灰崎點用招大？
明日人單人用？

嗰個新來嘅教練會唔會身兼太多職今集仲搞埋咩氣功
今集算係比較好，起碼冇崩到認唔到同必殺技互相打下幾過癮

都無換走灰崎

今集好多鑽石

點睇都覺得比野阪做主角正路好多

奇蹟的自由人今集剩係俾西班牙隊長撞飛

基山唔係同圓堂同年?
就算冇無印咁熟咁多交集叫佢圓堂君
都唔係專稱到加個さん掛

改咗 圓堂三年級
基山吉良都係二年級

咁冇野了,自

好想再見到cosmic blaster

奇蹟的自由人仲有用必殺技扭過人架

永遠得一個後衛

呢招係天秤明明係最好睇個幾招黎
但冇機會出場

明日人自己一個踢晒佢得啦

接受唔到吹雪是狼 屌你老未臭閪日野

我估中咗

今集做乜鳩呀

ON9.......

唔睇了

忍多陣，有亞風爐

垃撚圾

入亞風爐要幾多MF

亞風爐動畫都納咗佢入FW啦

野坂同明日人第一季都係FW

又Fw踢邊個走

不如估下仲有3個追加會係邊3個
同埋又有邊個要離隊，用咩理由走
好難捉摸呀

風丸應該係其中一個要走日野咁鍾意搞走啲舊人
之後我估可能係不動佢今季定位好空氣
理由就是但啦，反正吹雪都突然話佢整親要離隊同賣隊友

姐係咁 天馬由細練控波練到大都做唔撚到1扭11 屌你老母鄉下仔做開fw轉做mf係咁易話因爲傳得波多連控波都勁撚左？一d鋪排都無就咁神化佢 真係on9

今集最尾爆咗好多料 好似嚟緊會好精彩咁

不過日野你呃唔到我第二次
吹雪做25仔個理由一定好撚on9

明日狗天秤定位抄圓堂
刻印就抄天馬

死肥仔抄完豪炎寺
今次可能抄劍城

好撚肉酸呀喂一個打撚晒啦 又守龍 又大炮 依架仲要連個龍都扭撚埋

我已經諗唔到仲有邊3個夠級數入閃電日本
唔通真係鄉下仔 夾硬捧新角色

肥仔之前去咗特訓 一定有佢份架啦
諗下剩低兩個邊個仲好
成龍有機會 新球員名都諗埋要玩鳩灰崎
剩低一個諗唔到

肥仔+豪炎寺 Fire Tornado DD

肥仔苦練FIRE LEMONADE,同剛陣出DD
豪炎寺醫好腳傷同3主角出LAST RESORT
再加D必殺戰術
圓堂場場多幾招新招
輕鬆嬴

成龍係咪肯定左無得入？

如果日野唔係咁格硬推新人其實我覺得世界賽正賽係幾唔錯
屌你老味點解要咁多人鍾意嘅吹雪食死貓先
依家睇落敦也會幫阿哥 分分鐘變兩隻狼
新人做狼唔得嘅
吹雪叛變原因應該好簡單 就係醫返好返嚟踢

好嘅地方終於唔使睇反給即刻完場
對住西班牙呢啲強隊 和波甚至輸波我覺得都係好正路嘅
咁當然如果佢如果買四隊爭兩個出線名額 然後西班牙穩佔首名 日本要同俄羅斯爭次名 我會覺得劇情幾好睇嘅

另外我都幾期待呢個真正嘅理事長 佢處理嘅方法可以硬淨啲 如果真係有人俾佢搞到踢唔到波或者死 咁先可以將orion個影響力講得通

但係唔好嘅係格硬俾咗好多戲份明日人 係想點撚樣姐？ 上一集圓堂發揮得好地地 我哋睇得閃電11人就唔係睇普射啦

我諗老粉更加唔介意圓堂擔返正做主角 呢兩集都睇得出㘣堂更加有主角味 雖然都係FF 不過明日人如果真係俾佢老豆用計仔屈左佢做狼我真係會覺得成套好睇返晒

西班牙似輸畀俄羅斯
俄羅斯叫電光石火
食正西班牙弱點

原來成個日本隊入面 得基山廣係未用過一次必殺技
唔計舊人光環嘅話分分鐘存在感仲衰過奇蹟的自由人

屌你老母逼害士郎

集集都係後備席到見到佢

流星刃又無得用
宇宙大爆炸個基友又群咗去惡魔到
大地烈火兩個partner又消失咗
誕生個partner 又傷咗
連big bang兩個partner都唔係隊

逼害基山

用皇帝企鵝2號

唔知吉良廣同阿風爐有冇合體技呢

睇下基山
亞風爐有無技出都成問題

點同 亞風爐BB有新入場加成

屌你老母扭過龍門真係笑撚到我GAPGAP聲

新条個仔係明日人??

似係啦

希望唔好威得個一兩集啦

btw,亞風爐+豪哥+吹雪=Chaos Break

踢完連亞風爐隻腳都break埋

真呀 敦也連入兩球 但係一開始揀人又無佢份

比盡你亞風爐+肥仔+敦也

屌西班牙招twin spear 勁到咁，佢地下半場狂用既話雷門應該冇得打

比招技或者戰術佢都好呀
直接馬勒當拿上身扭埋個龍

出Grid Omega 入波都冇咁on9
個明日人越睇越討厭
有冇人知到d 日本網民有咩感覺

日野唔驚比人屌死咩

佢都比人屌左成年啦 仲會驚咩

我都覺 應該係西班牙輸俾俄羅斯贏美國 4分
跟住日本和俄羅斯贏美國 5分 小組第2出線
劇情應該好似意大利打小巨人咁 西班牙被大炒
跟住個鑽石肥佬就傷哂咁同明日人講俄羅斯好撚勁

鑽石肥佬

似鬼道叫佢做卧底

美國0分？

正常啦 直接沿用舊設定唔係諗住有得威呀

似有新劇情喎

好似意大利隊咁比mr k踢館炸

希望有意大利，好想見到奧丁神劍

唔係英撚咩

英撚係Excalibur

英係Ex咖喱棒

如果佢地出返黎=佢地應該分左係有使徒果邊
我寧願佢地唔出好過
如果佢地又係反刻印既話咁即係8隊有超過一半都反刻印而又打到入FFI
咁樣刻印又好似太廢

A組4隊係全部隊員連監督反刻印
其他組可能只係部份使徒+舊人
舊人無得選 (同第五部門) 先逼住順從刻印

連人帶波入龍
我幾時轉左睇ruby
唔講以為阿童木係衝鋒21

佢唔講我都唔知阿童木扭波咁勁

咁撚樣神化明日人真係好撚嘔心啊仆街

佢咁樣講都可以接受,但真係好睇佢點寫
而家咁既樣好難相信佢會寫得好

明日人 1打11
神作

奇蹟的自由人廢既程度同三國前輩有得比

屌我估改過劇本
佢原來上季應該幫元堂守龍比佢上前攻

依家成個on9咁乜都冇

三國係做唔到野姐 都努力過 奇蹟撚直頭野都唔做

三國前輩：燃燒接啊啊啊啊
信助：真•大國謳啊啊啊啊

第一次開新招果陣就講到全招既名 之後就

屌你老尾我琴日先睇完呢條片睇足晒十幾分鐘 笑撚死

美國隊成隊炸到入廠

下集阿風爐入隊

看新一集吧

隻game 幾時出

出年

又用舊橋
龍之連結代替全隊聖堂山

屌你美國隊守龍招必殺技誇撚到
同白龍有得揮

拖到都唔記得有game

已經冇人再care

個game成日廷期，畫面又唔係太吸引
已經等到唔想理

為左救番D收視 我覺得應該加入超人氣成員做替補隊員
EG 五條勝 萬丈道一

依家係鬥D波識轉彎 完美路徑應該變左神技

蓋亞之壁先係神技 無死角

依條片咪講左 完美路徑係嬴到蓋亞之壁

感覺成隊美國廢過依家日本好多
唔怪得要成隊換
一之瀨仲慘過路人

好心加多個新FW比美國隊呢隊野睇都唔想睇

其實要換一開始全部換曬咪算成隊美國被地雷炸到入院cls
一之瀨一招都未出就退場

你有冇諗過係日野未諗到招畫俾佢?

直接抄返天馬飛射比佢咪算

Mark都係學以前鳩up必殺技名普射

已經想像到其他舊隊既待遇

小巨人

呢隊分分鐘冇得出場
今季好似冇大介既劇情

連大介本天書都無埋
而家既圓堂已經唔洗再靠阿爺本天書就自學到必殺

屌 呢套野真係好冇誠意

腳力王D劇情已經WFC
亞風爐BB降臨

想睇d未出過場既國家隊
例如法國 德國 荷蘭 葡萄牙

就咁睇
A組結果應該係咁
俄羅斯 2勝1敗
日本 1勝1敗1和
西班牙 1勝1敗1和
美國 1勝2敗

俄羅斯首名出線
日本西班牙打多埸爭次名出線

同名次鬥入球 鬥黃紅牌
點睇都係明日人贏晒

西班牙比人打到起唔返身
日本直接晉級

日野有心搞鳩舊角色寧願佢地唔出場仲好 好地地無啦啦踩地雷

阿童木老竇出現咗

9成假野

咁突然出黎應該都似 上一集片尾講個BOSS叫新條個仔做使徒 今集無啦啦阿童木老竇出黎認親 應該有啲野

阿童木做使徒

PS4隻GAME有消息未

到時我一定雪撚左LBX佢 屌老母垃圾仔

紙箱戰機
主角一定留 d數值實勁到痴線

亞風爐入日本隊

哇屌你老母 睇黎對美國隊要用終結座標2.0先夠打了

呢輯係咪第一次出現打假波嘅劇情
利片 冇睇go

go第一季就係講打假波

下場十分支持雷門用狗招尾人機,特別係明日狗
希望佢無視地雷爆炸激光直衢龍門

用終結座標2.0懲罰下依班冇肉足球既美國隊

亞風爐串到

照美出場係飛落黎又有羽毛仲要有埋背景音樂cls
永世嗰兩個人終於被人諗起基山講到咁唔知會唔會接士郎DF個位
點解要帶埋劣化壁山去遊樂園

亞風爐BB

聽到亞風爐話日本最唔掂係前鋒 屌左出聲
點睇都係後衛先最唔掂
吹雪走埋 同埋兩個垃圾鄉下人 垃圾自由人同風丸

得返兩個垃圾鄉下人 垃圾自由人同風丸

根本不存在嘅嘢何談最弱

出晒3個龍阿修羅咪得 使撚打後衛咩

啱呀 正解做法

直接出兩個後防就得
打西班牙個陣兩隊都變晒雙後防
分分鐘今集講到紅毛廣有大局觀會放埋落後防

豪炎寺 灰崎 吉良 剛陣 敦也 亞風爐
6前鋒

重要本身明日人，野板都係fw

無印差唔多啦

豪炎寺 虎丸 基山 吹雪 染岡 佐久間

基山 佐久間 最後轉曬做中場
吹雪歸隊都係踢後衛

但係而家呢六個得亞風爐有機會似係踢返中場

當年日本世盃最強前鋒，依家輪落到踢替補中場不特止，仲要踢埋後防，真係全能到仆街，流星劍變流星盾
身為基山fans真係想斬鳩個作者

日野可以完全唔理觀眾同角色人氣作故仔，其實都幾撚勁

反正流星Blade係B技 無分別啦

果陣Even佢去到中段開始踢中場都唔似而家咁 雖則佢去到決賽前單人技都係得流星劍一招 但係果陣佢又有grand fire, the birth, Big bang呢d合體技 最後仲有唯一一個可以一人破到洛可可既神之手x 仲勁撚過豪炎寺

而家？全隊得佢一個未用過必殺技

最強前鋒變後場指揮替補

亞風爐出場嗰陣咪就係串佢地話點解我明明踢開中場, 黎到要我做前鋒既能力?因為你班前鋒廢囉

你講既基山廣根本唔存在
吹雪士郎都係一樣 冰之射手只係講緊厚也

手下敗將都咁串

但係佢串得起

我依家都未明鄉下仔點撚樣贏到世宇子

個龍廢
同日野做鳩世宇子

明日人死未

阿童木老竇同新條好似都同時出現 阿童木老竇應該係人地扮新條先係真老竇 搵人假扮阿童木老竇再呃呃氹氹

BTW基山廣呢場波係咪算係最多戲份

半集就踢完

有半集咁耐咩

出晒之後劇情

美國隊應該會後半場出場

同打完美國明日人會離隊

有踢過咩

劇透

個大佬起碼有2招技
個細佬淨係識轉圏 技都未出

亞風爐：後宮+1

我諗緊佢畫到咁係咪要突顯亞風爐個樣屌打後面3個

明明我基山先係最靚仔嗰個

吉良明明有招外掛金身技一個扭全場 做乜而家唔用？？

用咗點俾藉口明日人喺西班牙戰一個人扭到入籠

好想屌爆照美

圖堂變左配角？

是

明日人快啲退隊

有人話E3會講發售時間

說好的5月

Cap帽刀系

狗斯刀系

快d出啦屌 ps4冇野玩啦

鄉下仔全部退隊

天秤我都未睇哂

有冇人覺得大谷好撚正

杏奈正啲

幾時比我用下啲證

你仲有買咩

買到第4彈

買唔買6張買set好
5同6彈仲貴緊 唔買住

買咗
信和最後一盒係我手

幾錢？
我諗住amazon咋
1700羊左右

我個frd買多咗盒 要refer?

隨緣算
懶得約

基山真係轉踢後衛

屌你老母亞風爐成場一直啪手指咪得囉仲踢乜鳩

我有 可平140 $

明日人離隊

結果防守畫面都冇佢份

秒速破解 仲要有埋解說

幾時炸死明日人

今集d節奏差撚到

你老母臭閪
冇位咪調撚走明日人去後場囉，反正佢都打全場架啦
係都要搞鳩基山
前日本最強前鋒比你搞撚到要做後衛

佢就快退隊

日野 我 立即 屌你老母

明日人會唔會轉左去敵隊做最終boss
之後一個扭哂日本隊11個

地雷咋嘛 野坂有招skywalker輕鬆破啦

如果下集話走兩側場邊就搞掂我會

Btw 今集上下半集好大反差

上半集由亞風爐bb 一挑11 輕鬆入網 好感動
下半集見到不動 冰蒲 同 圓堂大叫自己徒弟個名果刻想喊

今場之後不動冰蒲同阪野上應該會暫時離隊

仆街明日狗離埋隊

然後鬼道+3個後補會加入打俄羅斯 啱啱好4換4

屌你老母亞風爐BB同無印打世宇子一樣又鎖TP

玩撚到出地雷係咪痴線

風丸竟然無得出場

出場比人炸死咩
留係後備好過

啲分鏡仲要全部差唔多一樣

條撚屌係咪又飲咗聖水呀？

鬼道返嚟但冇咗不動 雖然今季佢兩個唔熟
如果有佐久間就好但佢好似又未夠lv打世界

點解亞風爐咁撚屈一開頭唔搵佢

坂野上 全個世界賽咩貢獻都冇就離隊淨係出過一次氷の矢

好大機會死肥仔番黎頂腳力王last resort 個位

因為上季出得幾分鐘就俾鄉下仔秒左

其實係中場氾濫
所以依家用前鋒入隊就無問題

越睇越on9
無啦啦有地雷爆炸啲評判可以係完全唔理

100% 肥仔 in
因為聲優

肥仔出last resort
不用謝

on99 比人格硬夾住去踩地雷

今次真係不用電腦也可玩踩地雷

基山轉打後衞之後又冇解說又冇鏡頭 已經淪為湊數路人

好心直接出奧米加座標啦

感樣做足球係唔會開心

依句係天馬

明日狗：如果落殺架你係為咗保護球隊 我就係為咗保護足球

鳩估奇蹟自由人 不動 冰浦
爆炸炸傷退隊 再追加三個人

隻game個新過人系統變咗有三個選擇 傳波 撞牆one-two(如果側邊有隊友) 同突破
唔知會唔會有得用冰浦招冰之矢黎交波

變咗足球小將dream team

都預左佢今季隱形架啦一係就拿拿聲收埋佢 唔好放出黎行行企企咁肉酸

屌 原來基山都仲係踢中場 但擺左佢係後排
姐係而家日本踢緊262

中後衛黎架
日本開場陣式果陣係352

寫住佢係中場

製作組懶到呢...

真係轉踢後衛會好似鄉下仔明日人係雷門轉踢中場咁出張新證 日野又點會放過呢d呃錢機會

果張順便sell佢做埋隊長炸

入埋肥仔
就黎可以出一隊前鋒

GK 迪老大
DF 吹雪 基山 敦也 肥仔
MF 明日狗 野阪 亞風爐
FW 豪炎寺 灰崎 剛陣

真係可以一隊

奇蹟的自由人乜都無做過就比人炸到要番日本

套動畫d劇情夾硬寫到sell舊人
好撚心你就寫好個第一季佢啦

第一季明明應該寫52集
佢寫28集緊係收皮

我屌你老母放地雷炸撚傷人都叫戰術
不如出埋招必殺戰術ak47直接掃撚死對面算

終結座標搞掂啦

圓堂做主角第一季嗰陣都係得26集
啲內容，劇情差勁遠

敵隊無劇情嘛
除咗帝國 木戶川 世宇子之外其他都係唔需要介紹角色

其實都有 加埋漫畫街同數據佬 又咪廿幾集講五六隊人
今季隊隊都要講 根本on9

天堂之時好撚好J

隊隊都回憶，至少半集

到底有冇人可以答我
個奇蹟的自由人到底有乜撚用 自己既技又冇

日本鬼子咁記仇，嬴完支那又講美國炸日本

邊個網有得睇

youtube

Youtube serach 樹熊字幕組

我搵到刻印搵唔到天秤

禁入樹袋熊字幕組
再係個播放清單到搵

搵到了 thx

第時隻驚有愛就用

但一定雪撚到明日人變冰條

全隊女

夏末

未呀

今彈有埋俄羅斯個師兄係咪已經last一彈

依家預賽炸喎
計埋之後淘汱賽
再加賣情懷咁出雷門舊人
出到vol10都未完

話說不動招馬戲團係咪除左空龍嗰次就冇入過

L技算係咁啦

鬼道不動 2人盤球技沒有了

我寧佢出多幾彈 可能出埋飛鷹 菲迪奧張卡

俄羅斯個師兄太boss😂

亞風爐又型又勁

根據以往boss都係中途出現

根據以往慣例
俄羅斯入到四強會比人屠殺

今場應該遠射

突然間好掛住天馬

不動招技個畫面整得好鬼低質

不動係咪已經拜拜了 得嗰一招射門技仲要基本上一定比人接到 而家傷埋離埋場
利申:舊版好like佢

依家變咗衝動撚 冇晒以前好醒嗰種魅力 明明之前調查一星嗰陣都有啲腦

不動走 肥仔入
大家都係同一個聲優 唔好計教

DF無哂啲勁人

綱海

等鬼道返黎一齊出死亡粉碎領域

邊有DF

全部都靠圓堂守

擋球以前都有壁山 栗松 綱海 木暮 同無咩出過場嘅土方

土方中場黎

重睇

佢招超級四腳踏無擋過波

你數漏飛鷹

仲有風丸

到時出game真係唔知揀邊個做DF

風丸 吹雪
然後打253

今集防守招咁少，老翻壁山，奇蹟自由人係咪要3招被動技

係wo 最強擋波技

依家隊閃電日本 = 銀河艦隊皇馬 係冇後防既

圓堂 = 卡斯

圓堂而家咁勁 都唔使DF幫手
場場都學新技 唔計時差嗰招 正面射穿圓堂嘅五隻手指數得哂
再唔夠打咪出三龍陣開亞修羅
再唔夠打嘅話
出嚟啦 第二隻亞修羅

阿風爐bb今集教仔

出過一次防守技就冇再出技

風丸bb舊時做閘好撚勁嫁 入波係佢 防守又係佢

無印最強df係綱海同吹雪

冇守技嘅df

你老味又逼害圓堂失波

對面個龍又救唔到波 係美神打爆

今集啲迷理論

痴撚線傷出左個後衛唔係補返個後補入去 反而係調灰崎入去 擺咁撚多個前鋒落場做乜鳩

進攻就係最好嘅防守

趙金雲醒目呀
明知靠圓堂就得 加強進攻力好過

老翻壁山都有技 奇蹟的自由撚
咁快就亞風爐BB同吉良廣合作技
BTW今次招技同宇宙衝擊波有D似 以為吉良廣又爆金身

屌好似愈睇愈ON9

係 冇啦啦入番4個正選入海軍入侵者 咩料

冇左亞風爐成隊等收皮

咩角色人氣高就整到佢勁一勁又俾一大段劇情佢
砍掉重練把啦 垃圾

到底個足球場上面有地雷係咩玩法⋯⋯

今集啲畫崩到

其實依套野係咩狀態
同無印比有啲似又似唔曬
我係應該由依套第一集睇
定其實要睇另一套先

平行世界

風丸龍捲風裏面整五個分身都得
隨時GGGGGGGG射門
竟然唔加落去

以為埋係地㡳

開頭nerf到亞風爐要出局 而家又buff返做救世主

無nerf過

係佢個龍太廢